英國年輕靚仔護士染疫死亡

英國一名年輕男護士在工作期間感到不適，但由於醫院人手不足而不獲准回家，最後下班回家後死亡，屬英國第3名患病死亡的護士。據了解，他在工作期間沒有足夠合適的防護裝備。

23歲的阿拉戈斯（John Alagos）在沃特福德綜合醫院（Watford General Hospital）工作，有份照顧武漢肺炎患者，他周五輪班12小時下班回家，表示整晚都感到頭痛和發燒，最後在家中離世。阿拉戈斯相信是英國最年輕染疫死亡的醫護人員。

好想含

23歲RIP

男人做護士

有咩問題？

佢出現病徵一晚就死咗會唔會本身有隱疾？

做男姑娘有咩問題?

叫我男姑娘
駛唔駛幫你塞屎忽同插尿喉？

中左招都唔比隔離，仲要唔比休息
日落帝國

估唔到2020年仲有人會講俾啲咁on9嘅嘢

好靚仔啱做0

好靚仔

點解有啲係輕症，有啲重症，有啲連命都無？看來跟年齡無關，反而跟你接觸病毒的始初劑量有關。所以護士醫生特別高危。

RIP

右圖杜汶澤

55歲嘅約翰術應該仲更危險

諗到句咁既野我真係好幽默
一定好多正皮